有無人有玩過雲起既水滸歷險online

好懷念
小四公測玩到中五
有無人知而家d私服多唔多人玩

留返個美好回憶俾自已，咪玩啦，用而傢既角度望會好差

當年期望過有一日會出晒108個英雄

果陣好細個
D點亂鳩咁配
搞到隻人去到邊都唔夠打 要係咁搵人帶升
仲記得有個人送左隻孔明比我

巴打玩過？
試過兩次訓教發夢係玩番呢隻game
有一次直頭入左隻game玩
真係好多回憶
小學個陣比人昆左兩張點數喊左成晚
去到中學開始識玩玩到賺勁多錢
去到最後因為屋企有事要放棄隻game
當考完DSE之後諗住玩番 但已經執左
無得見住隻game最後一秒有d心酸

有 好記得小學日日返屋企玩

初時係真係好正
去到石門有隻史進已經好威

去到後期玩到成千e錢 都好似不外如是咁

岩岩係到睇私服點開
有機會同有錢既話我會光復呢隻game
唔會好似雲起咁剩係識搵人貨金
做一隻最公平既online game

玩住熱血水滸囉 幾多人

第一隻online game

師兄有無圖cap黎J下

要放工返去先影到比你睇

有無東京城影黎J下

唯一賺錢方法係去石門
執人裝

認真隻驚死因係咪後期d裝太屈
咩金豬頭 破壞晒平衡

後期d 英改改個頭改改件衫就當新

隻game 既幫會系統好正
d 稱號可以自己改
又有山寨武

依隻game真係好正
果陣得閒冇野做又會番番去玩
最後入番去見證佢關服

我最後個期係做血殺全李珠白虎裝

龍頭蝶背

本身金龍頭都好勁
之後新年為左搵錢
出埋d on9金豬頭 金鼠頭 金牛頭 聖火裝
成隻game就開始唔balance

10m一隻英

去到後期通脹到廢英都80-90m

小學到初中個陣貨左好多金
去到後期係玩收點數賺錢

我個金豬頭比人昆撚左

細個玩呢隻game偷左老豆好多錢

我都比人昆過裝同點
個陣初時個交易系統痴線
可以狂取消確定
一唔留神就比人換左年50金百頭

豬

當年全SER最高既人都係得1轉45LV果陣
我係1轉10LV就無玩 1轉浪人(?!唔記得係叫浪人)加左全血
拎左2000萬係身開紅比人打死左跌左勁多錢
將千幾萬送晒比人 講左句仆街就無玩

封測玩到開服 同班friend 拎左公測第x既稱號 後尾開服都係全server頭幾名 跟住成班人比GM話用外掛 封晒

玩到兩轉後期冇玩，風水再轉職，好似叫天監。
招燎原火同埋暴風雪既範圍成個mon咁大，好鬼爽

個陣時應該都算幾大舊錢下 1$＝1m d 年代

後期已經係easy到一日沖到上3轉
我全部職都玩到曬上3轉xx

細個生日叫屋企人買個108蚊送獅子頭飾個禮包
點知夜晚衝裝衝爆咗 唔開心咗成半個月

巴打玩咩ser

武松. 好似玩玩下有幾個SER合併左

舊登有巴打開緊，開頭封測內測成班玩得好開心。

之後過左好耐先公測，到最後冇乜巴打玩。

變哂馬拉仔 大陸仔 玩既私服

當你玩到三轉唔知幾多 又要你課成千蚊金先可以玩上去

如果唔係就泡兩個月點先買到隻英

開頭賴係為巴打又性 到最後就係到搵食

唔夠膽係高登 連登蒲頭

巴打想玩回憶下就好 課金落去就真係不了

唉 sorry 1999

九紋龍包

武松 之後合曬ser la

真係想查番隻平衡既水滸歷險

整

個時見佢畫風似ro 就決定玩

玩到2轉幾天師

買過3-4次特別包，
上過富豪榜頭10

係咪果隻hehe水滸？

搵人開個服啦